有咩動漫歌好聽又夠rock

新舊都ok

咩菇咩菇fire!!

火影

god knows

yui again
one ok rock 好似有幾首

Lisa, reona, yourness, yui其實都幾多

Again

Fire bomber

剝多剝多

Onegai muscle

點先叫動畫歌
係有tie up就係定係專for套動畫或者角色歌之類？
如果有tie就計好多出名band都有

Re: Re:
Complication
Uverworld

寄生獸

to be continued

Ready steady go
Raise your flag
Daybreak’s bell

Uverworld
Spyair
Flow
AKG
呢堆唱果D都好高汁

spyair 個堆

Attitude to life
Live版真係冇得頂

首突擊Love Heart 真係聽極唔厭

galneryus

Maximum the Hormone俾人叫做日本soad

狂亂hey kids

L'Arc〜en〜Ciel 所有！

Asian Kung -Fu generation

Nico- touches the walls

Row row fight the power

粵語版

Syu

紅蓮の弓矢

K-ON

竟然冇人講呢首

Live版最正 有個係同May’n合唱